Tritake dse 入大學

好驚今次又fail

油頭毒撚會讀唔到咩

in quartake we turst

我都想讀到

quartake here
希望唔洗pentake

考4次 ？
打不死的小強
Btw 可以combine 4次既result ?

除左2大
其他combine幾多年都得 (好似係

Tritake都唔得就認命啦

我見過有人2012年考 2016年再考翻生入poly

Tritaken 留名

pentatake

2018 蓄勢待發

想入咩科先 唔係神科就認命啦

Tritake有咩感覺

祝樓主年年有今日

點解要咁執著大學？

萬物皆下品

利申:hextake

Octake留名

外國讀會唔會快d

樓主有冇33222？

Retake都唔得 何必浪費時間

2大=hku ust?

冇錢去外國讀，又唔想讀asso

第一次冇
第二次有，17分

港大每科唔同
得幾科可以combine多過2年
cu combine 近3年
ust 無限combine